.TH "AnnotListCtrl" 3 "Fri Aug 10 2018" "Version 0.56" "Virtual Smith" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
AnnotListCtrl \- 어노테이션 리스트 컨트롤 AnnotListView의 리스트 컨트롤  

.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
Inherits MonoBehaviour\&.
.SS "Public Member Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBRebuildList\fP ()"
.br
.RI "어노테이션의 리스트 갱신 "
.in -1c
.SS "Static Public Member Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "static string \fBAngleToString\fP (Vector3 _angle)"
.br
.RI "어노테이션의 위치 값에 해당하는 문자열을 리스트에 표시될 포멧으로 만들어 리턴 "
.in -1c
.SS "Public Attributes"

.in +1c
.ti -1c
.RI "const string \fBEDIT_KEY\fP = 'Edit'"
.br
.ti -1c
.RI "const string \fBTEXT_KEY\fP = 'Text'"
.br
.ti -1c
.RI "const string \fBIMAGE_KEY\fP = 'Image'"
.br
.ti -1c
.RI "const string \fBLINK_KEY\fP = 'Link'"
.br
.ti -1c
.RI "GameObject \fBAnnotEditView\fP"
.br
.ti -1c
.RI "GameObject \fBTextAnnotView\fP"
.br
.ti -1c
.RI "GameObject \fBImageAnnotView\fP"
.br
.ti -1c
.RI "GameObject \fBAnnotView\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Button \fBbtnType\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Sprite \fBAllAnnotImage\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Sprite \fBTextAnnotImage\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Sprite \fBImageAnnotImage\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Sprite \fBLinkAnnotImage\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Button \fBbtnName\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Button \fBbtnTime\fP"
.br
.ti -1c
.RI "ListView \fBListView\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Button \fBAnnotEditButtonObj\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Sprite \fBAnnotEditButtonImage\fP"
.br
.in -1c
.SH "Detailed Description"
.PP 
어노테이션 리스트 컨트롤 AnnotListView의 리스트 컨트롤 


.PP
\fBDate:\fP
.RS 4
2018/07/23 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 18 of file AnnotListCtrl\&.cs\&.
.SH "Member Function Documentation"
.PP 
.SS "static string AnnotListCtrl\&.AngleToString (Vector3 _angle)\fC [static]\fP"

.PP
어노테이션의 위치 값에 해당하는 문자열을 리스트에 표시될 포멧으로 만들어 리턴 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_angle\fP 파노라믹 뷰 위의 위치 값 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
리스트에 표시될 위치 문자열 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 468 of file AnnotListCtrl\&.cs\&.
.SS "void AnnotListCtrl\&.RebuildList ()"

.PP
어노테이션의 리스트 갱신 
.PP
Definition at line 457 of file AnnotListCtrl\&.cs\&.
.SH "Member Data Documentation"
.PP 
.SS "Sprite AnnotListCtrl\&.AllAnnotImage"
리스트 필터 종류 버튼 
.PP
Definition at line 67 of file AnnotListCtrl\&.cs\&.
.SS "Sprite AnnotListCtrl\&.AnnotEditButtonImage"
편집 버튼 오브젝트 
.PP
Definition at line 78 of file AnnotListCtrl\&.cs\&.
.SS "Button AnnotListCtrl\&.AnnotEditButtonObj"
리스트 아이템 이미지 리스트 
.PP
Definition at line 77 of file AnnotListCtrl\&.cs\&.
.SS "GameObject AnnotListCtrl\&.AnnotEditView"
리스트 아이템 이미지의 링크 어노테이션 키 값 
.PP
Definition at line 28 of file AnnotListCtrl\&.cs\&.
.SS "GameObject AnnotListCtrl\&.AnnotView"
이미지 어노테이션 뷰, 이미지 어노테이션 오브젝트 리스트 참조 
.PP
Definition at line 31 of file AnnotListCtrl\&.cs\&.
.SS "Button AnnotListCtrl\&.btnName"
링크 어노테이션만 표시하는 필터 종류 이미지 
.PP
Definition at line 71 of file AnnotListCtrl\&.cs\&.
.SS "Button AnnotListCtrl\&.btnTime"
이름 정렬 버튼 
.PP
Definition at line 72 of file AnnotListCtrl\&.cs\&.
.SS "Button AnnotListCtrl\&.btnType"
현재 정렬 차순 값, 0: 오름차순 1:내림차순 
.PP
Definition at line 66 of file AnnotListCtrl\&.cs\&.
.SS "const string AnnotListCtrl\&.EDIT_KEY = 'Edit'"

.PP
Definition at line 21 of file AnnotListCtrl\&.cs\&.
.SS "const string AnnotListCtrl\&.IMAGE_KEY = 'Image'"
리스트 아이템 이미지의 텍스트 어노테이션 키 값 
.PP
Definition at line 23 of file AnnotListCtrl\&.cs\&.
.SS "Sprite AnnotListCtrl\&.ImageAnnotImage"
텍스트 어노테이션만 표시하는 필터 종류 이미지 
.PP
Definition at line 69 of file AnnotListCtrl\&.cs\&.
.SS "GameObject AnnotListCtrl\&.ImageAnnotView"
텍스트 어노테이션 뷰, 텍스트 어노테이션 오브젝트 리스트 참조 
.PP
Definition at line 30 of file AnnotListCtrl\&.cs\&.
.SS "const string AnnotListCtrl\&.LINK_KEY = 'Link'"
리스트 아이템 이미지의 이미지 어노테이션 키 값 
.PP
Definition at line 24 of file AnnotListCtrl\&.cs\&.
.SS "Sprite AnnotListCtrl\&.LinkAnnotImage"
이미지 어노테이션만 표시하는 필터 종류 이미지 
.PP
Definition at line 70 of file AnnotListCtrl\&.cs\&.
.SS "ListView AnnotListCtrl\&.ListView"
시간 정렬 버튼 
.PP
Definition at line 75 of file AnnotListCtrl\&.cs\&.
.SS "const string AnnotListCtrl\&.TEXT_KEY = 'Text'"
리스트 아이템 이미지의 편집 이미지 키 값 
.PP
Definition at line 22 of file AnnotListCtrl\&.cs\&.
.SS "Sprite AnnotListCtrl\&.TextAnnotImage"
리스트에 모두 표시하는 필터 종류 이미지 
.PP
Definition at line 68 of file AnnotListCtrl\&.cs\&.
.SS "GameObject AnnotListCtrl\&.TextAnnotView"
어노테이션 편집 뷰 
.PP
Definition at line 29 of file AnnotListCtrl\&.cs\&.

.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for Virtual Smith from the source code\&.
